有手指公，腳趾妹 仲有d咩？

？

腳指妹 ......
你邊度鄉下架?

膝頭哥

腳趾妹我真係第一次聽

鼻哥

耳仔

賓洲仔

鴣鴣仔

仲有個on9仔

腳趾妹都唔識，唔好上連登啦

啱呀，腳趾妹都唔識

鼻窿哥

腳g妹

原來係咁解

三眼仔

?

何b仔

我都係而家先知咁解

咩咁解牙？🤔

知腳趾妹個名嘅由來？